大家點睇fate/zero入面言峰綺禮

岩岩睇完fate/zero....覺得佢個性格好撚正
又好撚好抽

好鹽濕,貼bam圖比人bam左

中二病毒撚

背刺

鳩屎濕鳩佬

拉麵店老闆 閒角一名

Llc

on9仔

道友

中二病道德撚死傻撚一個
以大義之名殺咁多人 仲教壞個細佬

你好似講緊我多啲...

仆街來的

又想POST多次BAM圖

呢個畫風

On9仔黎

我覺得你on9 d

攪屎棍

好男人

好想食麻婆豆腐

好中二

某程度上好慘
可恨之人必有可憐之處
佢無論做乜都冇感覺, 自己都覺得自己痴痴地咁
要玩埋HF 同 FHA先會明白佢果種亦正亦邪既性格

屌 記錯左
個人覺得佢想搵樂趣
hf線嘅佢同英靈打好有型

同呢度個會員一樣咁on9

屌你老母 笑死

只識動物台果個低質毒瘤會員

老實講句佢都毒瘤咁成個台無清泉

老實講佢假膠姐 認真傾野幾高質

成日都hi like

g持綺麗

神父都有人吹奏

死基佬

咩依家興自己讚自己咩

切嗣好低汁

點解改名做husky？

Husky個名幾型

真名上連登

成個家族黎架ching

你以為得一個husky推post牙

言峰綺禮=me契弟

幾時祝返你契弟入籠

好掛住綺禮_

我都係